有冇人享受箍牙或者刷牙肉嗰隻痛？

之前箍牙 每次牙醫拉緊都會好爽
仲有刷牙肉嗰隻
有時刷牙肉流牙血嗰陣好正
少少痛

痛痛痛 跳樓仲痛呀

拉緊完痛到食唔到野

忍住痛食先過癮